美因香港問題制裁多6人 外交部駐港特派員公署極大憤慨

美國財政部因應香港問題再制裁多6人，外交部駐港特派員公署發言人表示極大憤慨和堅決反對，予以強烈譴責。

發言人說，有人策動所謂初選，嚴重破壞特區立法會選舉的公平公正，明目張膽地圖謀癱瘓特區政府，涉嫌違反香港國安法，絕不是個別西方政客粉飾美化的支持民主的政治和活動人士。

發言人表示，美方一些政客對香港國安法污名化及妖魔化，詆毀特區政府正當執法行為，推動制裁中方官員，是對香港法治和高度自治的肆意破壞。

發言人重申，香港事務純屬中國內政，任何干預及制裁都無法阻擋香港由亂到治及中國發展壯大的大勢。

支那共匪死全家
香港人民一致心聲

依家講到策動初選就係破壞公平公正。不如話民主選舉就係破壞體制。

支那邏輯黎，所以笑死我

又話係所謂制裁，即係無用啦，無用你又嬲乜？

點解要嬲外國鬼子？
你地有家人同資產係果邊咩？